問心個句 達仔唔賣港點搵錢買ipad比大家？

原諒佢啦

得咁少部點夠派